(vtc)2019新生&面試

5月18 In aviation logistics
除左自我介紹仲要預備乜野

咩都唔洗準備

傻既都收

我有眼耳口鼻 識呼吸 希望收

唔講粗口就得

下星期六

真的 有錢就會收

第一日真係慘

師兄唔著SUIT得唔得

當然得
你係客嚟㗎

唔去都收

除咗幼教社工配藥等等一眾神科除外

咁商科呢

你去爆粗屌柒in你嗰個都收你

有無人 in 完

In完都唔好意思講出黎啦

咁又唔好咁講
都係搵個出路姐

VTC interview多數只要爆幾句文法無錯的英文，個面試官都收你。

唔去都會收 放心

都係睇邊科